有冇巴絲睇開內地電視劇？

屋企人次次睇親內地電視劇，劇入面總有d女人係度鳩叫鬧人？把聲不知幾淒厲幾煩

內地女人鬧交真心勁，冇人勁得過佢地

有冇巴絲認同？真係好q煩

mainland china啊，唔係NT…

[

睇吓聽吓正宗廣東話都好，
係屋企太靜有時開住

一skip條片，即刻聽到有個女人鬧人